四代女團最friend底排名

客觀地講,新團最FREIDN底應該係
Red Velvet>Mamamoo>Twice>others>BlackPink
Red Velvet靠Seulgi傻笑同Yeri搞笑
Mamamoo風格特殊,冇女仔之間果種勾心鬥角
Twice靠定延搞笑同多腎賣萌,Nayeon鏡頭影得差D,唔覺得個人差

Blackpink

補充
Gfriend排名不高,睇幾集綜藝就FEEL到

補充返之前D女團同新團
2ne1 雖然俾人話係blackpink一樣,但我感覺上似mamamoo,四個各有特色既人冇需要搞小動作
SNSD 一開始可能有,但好多機會令佢地隊內團結,加上地位同年資太高,唔需要爭寵,不如幫自己搵出路
Apink 一般
G idle 不熟
I O I & IZ one 一團亂,十幾個女人一團,點會唔出事

睇完呢2分鐘就明

Mmm一定最fd啦
Rv有個八婆yeri係度
Bp係唔熟多過唔fd
Twice就有八婆rm
Pristin係新一代八婆團代表

我IOI friend過打band😊

Mamamoo > RV > others

PUSH

Pristin

PUS

RV
(g)i-dle

show me video/image or news

凡事講證據,請俾料

gugudan

呢條片證明左Izone最有人氣果個就最多人傾計

多賢 娜璉

打者愛也

唔熟學咩人搞排名呀

真FD咪得mmm同exid
其他團有閪女人/勾心鬥角/小圈子

時間有限啊,不如巴打幫手介紹吓俾大家認識咪仲好

睇完上面RV條片,唔覺YERI有咩問題,佢如果對隊友唔好,仲會唔會個個都氹佢

EXID>MMM>ALL